灰衫的警犬煽動衝擊 一哥諗緊點樣拆掂佢

灰衫的警犬煽動衝擊
一哥諗緊點樣拆掂佢
林鄭食屎 惡法撤回
拒絕降罪